深圳發生7起地面塌陷事故 | 聚焦颱風「山竹」

深圳發生7起地面塌陷事故 | 聚焦颱風「山竹」

新京報快訊(記者李玉坤)深圳市規劃和國土資源委剛剛發佈消息，截至今日15時，深圳共發生地面坍塌事故7起，均為一般級地面坍塌事故。

地質災害與地面坍塌防治方面，截至9月16日15時，深圳市規劃國土委出動1470人次開展巡查工作，巡查隱患點1041個，共配合轄區疏散轉移1158人、空樓102棟，暫無人員傷亡。共發現地質災害險情1起，位於羅湖金湖山莊後山邊坡，威脅坡下一棟住宅樓，已疏散人數30人。共發現建築邊坡垮塌災情3起，其中羅湖黃貝延芳路變電站邊坡，已做應急處理;葵涌土洋加油站附近一交通邊坡發生垮塌，暫不影響交通;光明區合水口社區金泰格機電廠后建築邊坡發生微型垮塌，垮塌方量約4立方米，無人員傷亡，附近宿舍樓已清空。

截至9月16日15時，深圳共發生地面坍塌事故7起，均為一般級地面坍塌事故，其中福田區1起、羅湖區1起、南山區1起、龍崗區1起、寶安區1起、光明區2起，均無人員傷亡。

抵啦

諗起之前有post話鄰國買樓

重點錯曬，你邊度見到有人傷亡
OK
你話冇就冇

又話深圳超越香港既
大灣區？不了

乜撚野係7起 7Up

起 係乜撚野量詞黎

禁多塌陷事件佢贏晒得啦

咩係7起

深圳全市陸沉死撚咗好多人又同你講咩

d官心諗： 有咩事好今晚爆晒佢，可以入晒個風數

超越香港

7up汽水?

7喜

截至9月16日15時，深圳共發生地面坍塌事故7起，均為一般級地面坍塌事故，其中福田區1起、羅湖區1起、南山區1起、龍崗區1起、寶安區1起、光明區2起，均無人員傷亡。

没事儿没事儿